進擊之巨人2

有無巴打有玩？

巴打係邊到入手，知道仲有貨嗎？唔該。

我喺psn store下載 sorry巴打

周街都係啦 唔好玩

元朗3間都無貨。
深水埗最熟舖頭都無

旺角一街都係 一係ig hkq 大把